10月2日 國際非暴力日

國際非暴力日即每年10月2日，聖雄甘地的生日。
2007年聯合國大會通過決議以聖雄甘地的生日訂立為國際非暴力日。目的是希望各國反對任何的暴力行為。

我地聽晚做和理非去港島，係和平記念碑集合。

自推5次，無人理就算。
1

2

3

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

仲有時間吹雞，國際非暴力日啱曬我地輸出警暴 制度暴力呢啲嘢

10月2日1924年：國際聯盟簽訂《日內瓦議定書》。
《禁止在戰爭中使用窒息性、毒性或其他氣體和細菌作戰方法的議定書》（法語：Protocole concernant la prohibition d'emploi à la guerre de gaz asphyxiants, toxiques ou similaires et de moyens bactériologiques; 英語：Protocol for the Prohibition of the Use in War of Asphyxiating, Poisonous or other Gases, and of Bacteriological Methods of Warfare），簡稱《日內瓦議定書》（法語：Protocole de Genève; 英語：Geneva Protocol），各締約國同意在戰爭中不使用窒息性、毒性或其他氣體，以及使用一切類似的液體、物體或器件，即化學武器與生物武器[1]。締約國於1925年6月17日在瑞士日內瓦簽署了該協議，於1928年2月8日開始生效。

抗議POPO射過期蛋

4

10.2 非暴力日？ 依家清緊場喎

國際傅媒最鍾意報導係有story既新聞，最終係靠我地點演譯個故事。

5

黑警開槍殺人

訓前推多最後一次。
10月2日晚上8pm, 中環和平紀念碑

黑警用非對稱武力射殺學生， 6月以來多次用係過期蛋， 係室內使用同直接射向人。

都無人理就算數。